好驚third hon畢業

以為yr4 sem1 GPA有2.8以上就坐定定等second low畢業
點知FYP被迫free ride 好有可能僅僅合格
計來計去最後GPA都好可能得2.6
好驚third hon跟住讀唔到master（conditional offer要求2nd hon）
想問各位同學師兄師姐分享下 知唔知second low cut off 幾多

利申：POLYU business related科

咩叫被迫freeride

同問

同組GP mate撇甩我做哂所有野 我主動約佢地出來做就話做好哂 就算我猛問要求workload都唔俾 跟住Peer evaluation form照寫我冇做野

無端端點會撇甩妳

有前傳？

On9 你同prof/tutor講番咪得，再唔係咪自己一個做過份

因為佢地水準高過我好多 一開始討論點做既時候我已經連佢地車尾燈都見唔到 嫌我太廢掛

咁又會同一組？

我就係衰在太遲講 因為大家識左4年唔想搞到朋友都冇得做 同埋佢地係我面前扮到冇野 我就堅信左lol

冇show到明absolute cut off咁有趣
利申 孤陋寡聞

讀商既人就係咁

POLYU得極少系會講大概honour個range 其他都係有個board決定 好唔透明

你真係要檢討下你係咪應該同ED人做朋友

分數既野 睇得仲重過4年既友情

比啲對話prof睇
話比佢聽你真係有主動過
前提係你真係有主動過

哇屌你老母垃圾商科女人真係賤過宮心計公廁雞

諗住去邊度讀master

連prof都叫我以後出來做野帶眼識人lol 膝蓋插哂箭
之後唯有不斷求情 但係prof只係認我冇做野 唔理原因

組員係男的

請人返黎幫手一齊做 有錢無野做唔到

三大